有冇人知點解我突然上唔到某一個網站

呢個係facebook黎
明明琴日好地地上緊
突然之後死左
reset個chrome又唔得
重開機又唔得
有冇it高手可以幫幫我
都係想得閒碌facebook睇新聞姐

買部有手機/電腦

新

我淨係上唔到facebook
其他youtube 連登都好正常
我都唔知有咩連線比佢重設左
覺得係網絡問題
但又唔知點搞 唔通打去pccw問點解咩

推

再推

RESET ROUTER

試吓ping唔ping到先啦

點樣ping唔ping到
我reset左個DNS都係上唔到

use firefox

試下lan線唔駁router,直接駁入電腦

而家試左 都係唔得

屌 仲死埋張圖
張圖係寫-->無法連上這個網站 連線已重設。

firefox ie都試過
唔得

習大大就黎搵你

但經router 電話上唔上到?

你講手機個facebook apps?
手機我一直上到呀

試下改host
31.13.95.36

多謝咁多位大佬幫手
岩岩睇左條片已經終於整返個facebook出黎
冇啦啦得1個網上唔到真係頭痛
攞去整又好似唔關部機事
打上pccw問又好似幫唔到手
thanks咁多位巴打

不過唔知點解好似lag左咁
開機都比平時慢

而家得過多一排可能又唔得 睇條片似關DNS server事
下次試吓開command prompt 打 ping www.facebook.com 正常佢會應到你 如果唔得就打nslookup睇吓做咩

thanks bro
真係唔得我就黎再試下
其實都幾驚亂搞入面d程式碼
最驚搞到連網都上唔到